zei deze dame, met een snelheid van wijze heel mijn zus.
"Nobody's vijand maar zijn eigen!"
"Dat zou veel meer lovenswaardig worden andermans vijand," zei de man; "veel natuurlijker."
"Neef Raymond", merkte een andere dame, "we zijn gek op onze buurman."
"Sarah zak" terug neef Raymond, "als een man zijn eigen buurman, die is?"
